寵物小精靈白金版實況，用廢寵狩獵鳳蝶同毒粉蝶開局終於可以行水路

3月24日: Day 409
09:15PM-10:30PM
遊戲: 寵物小精靈白金版 (Day 3)
今日繼續打白金版，應該今日就可以拿到衝浪絕招，看來今日應該有很多地方要探索了！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: